做左玩具反斗城一年 你問我答

如題

溝到女？

反斗城同婚姻介紹所無分別，唔愁無女

有時好又一餐，唔好又一餐喇